[多圖] 洪欣遊船河 出海大曬好身材

炎夏最好就係去玩水上活動，可以吸收吓陽光，最重要可以暫時除口罩，大熱天戴罩真係好辛苦。今日，月尾就54歲嘅溫碧霞就約咗一班老友去遊船河，同行嘅仲有49歲嘅洪欣，兩位熟女喺甲板曬太陽不知幾寫意，網友成日提起嘅洪欣着住好Colourful嘅跌膊連身裙，而阿海潮姨姨就當然着三點式，因為佢經常貼性感相到社交平台，所以都清楚佢嘅身材係點，都係嗰句，5字頭嚟講真係好癲。

圖2中間P上去?

圖2中間男做乜着3點式？

閪女人

男人有波

中間係吳家樂？

怪得知果時溫碧X 比人捉左去老強啦

有身材唔曬出嚟把撚呀！

lm

又轉老婆/老公

下次轉李嘉欣老公 ok?

懷疑溫啤霞真係坦己狐狸精化身
五十幾歲個樣仲係咁淫